建議民間記者會主動邀請政府對話

呢排政府一直話佢地已經開始左對話然後指責示威者出來破壞，好多藍絲就信到十足十，覺得政府已經做左野。

為何我地唔用返同一方法，話邀請政府對話，等我地主場返，但唔洗講都知佢地唔會夠膽出席，到時我地就可以講返比全世界知其實政府根本只係做show.

[新] [行動] [主導權] 要林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

仲要對話？8個字有咩唔明？

對家做show都唔夠, 仲要幫佢手做show